Существует пустой орг (создаем дев орг). Необходимо на нём, используя Lightning Experience, Lightning App Builder и Lightning как фреймворк, создать кастомный компонент.
Кастомный компонент должен будет быть помещён на Account Record Detail page в качестве инлайна в основной секции.
На компоненте должны быть представлены все привязанные к аккаунту контакты. При этом компонент должен переключаться галочкой или кнопкой в режим редактирования, который позволит массово редактировать все контакты, а именно следующие поля: First Name, Last Name, Title, Email и Account. Изменение последнего поля должно убрать контакт из списка при рендере компонента после сохранения, так как контакт станет прикреплён к другому аккаунту.
Стандарный релейтед лист контактов должен быть убран со страницы.